邊到整會最平..？

2015 MacBook Pro A1502 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咁問得就旺角啦

自己換啦，2千幾蚊到

不過整完再壞唔好上黎呻

2015 年MacBook 都要2千幾.... 🥵🥵🥵

旺角既話幾錢倒呢 🤨